(喪屍)如果香港淪為屍城，匿去邊最安全?

警局
-可以拎裝備、槍
-有圍牆保護
-舊式警局仲有瞭望臺

超級市場
-多補給
-可以拎菜刀做武器

禮賓府

未受感染嘅島嶼

南丫島、長洲或者其他細島

-天然屏障
-控制船隻出入，無咩機會感染

都有圍牆，但無裝備
定係下面有秘道?

點解一定要匿，做浪客唔得

不如諗下香港邊到有足夠嘅農地可以供自給自足

始終一啲好安全嘅島嶼一定有好多人同你一齊避難，變成一個小社區

On9，驚局同supermarket一定最危險

何文田地鐵站

是但一個大型商場全部電梯較曬向下

機場 碼頭 關口

你覺得冇人返工仲會有幾耐電力供應？

其實就算無電，喪屍都唔會識上樓梯啦，更何況電梯咁大級

緊係office 可以邊返工邊避難

邊個話唔識上樓梯

繼我話就緊係 組隊入監獄
分批清理左入面啲喪屍
因為監獄有犯人同埋一定唔會用新鮮食材
一定儲存左好多壓縮食品同罐頭類

屋企

一定係離島
魚獲為食
仲可以蒸餾海水飲

我睇咁多喪屍片都唔明點解會識，人kick一kick都仆街啦更何況喪屍，企都企唔穩咁款

walking dead

去小島唔係仲危險咩？睇生化危機d屍識係海底度行路 係超市一定成堆人爭野，人仲恐怖過d屍

熄晒d𨋢，你慌佢識行幾十層樓梯上樓。
一日野食攤開一個禮拜，儲多幾桶水，同喪屍鬥遲餓死囉。

緊係返公司啦

公司

喪屍A：喂，前面有兩個人 不如幹掉佢地當今日晚餐
喪屍B: 不了，就到9點鐘要返工

太遠行行下都腐爛左
例如南丫島 坐船都30分鐘 何況行 仲要係識路嘅情況下

假設係有喪屍 留係屋企鎖大門鐵閘
佢地個身會一直腐爛 等一排佢地行都行唔到 堆曬係地下 到全民出動清屍

喪屍個身 可以當係死人條屍 會一腐爛 佢地想行步路都難 跑跑跳跳上樓梯基本上乜都唔洗諗

香港地方細但人咁多，應該係世上唯一地方D 喪屍食到飽要訓覺既地方

唔啦 離島太遠唔方便返工

未去過

同一般地鐵站唔同?

岩 殭屍落黎都要2 個鐘

一定係青衣

無錯 一來地方夠大 炸哂d橋就好容易守

wargame場

緊係甲級商業中心啦

人人都諗住走去青衣 , 青衣仲大獲過有喪c

點解

商場一定有gen set,一定夠電

無食水

有無諗過喪屍食野係唔會消化到，只係會塞爆個胃個身爆開

點會無，依家當地人飲緊咩

河水得唔得?

長洲有水庫

仲得閒起野

船無得輸

但無補給

觀塘碼頭個商場

#
較個加密做咩~姐你

郵輪碼頭，無得輸

東龍島

進可攻 退可守 而且地勢都幾岩用黎守

一出就係油塘 可以用黎做橋頭堡，就好似進巨入面ge調查兵團咁
外出調查時用黎做據點

黑警會開門俾你入？

認真討論 我覺得係公屋
密度咁高易匿埋 死左嘅鄰居屋企有物資

其實喪屍係食人定咬完感染人？

呢個真

但成條走廊，有喪屍突然出現無位避，好快變埋喪屍

ICC最頂果幾層

浮台

我覺得單棟唐樓好似好d，清晒成棟d喪屍，鎖咗地下道閘，條街一定好多喪屍。

唐樓d天台好多都互通，可以由天台爆門，由上而下搵物資，每層地勢都有樓梯，喪屍無人跑樓梯咁快

體育館

你自己試下海灘行出少少，d水高過個人仲行唔行到？

梗係跑上大陸啦
上邊d喪屍認錢唔認人

匿o係公司做野
老闆見我咁努力, 下年應該會加我$50 人工既!
嘻

老撚都返公司打左卡先

鳳凰山
唔簡大帽因爲大帽有道路可以行 而鳯凰無
上面長期大霧=有水

歌連臣角
反正都死，俾人咬左直接跳去火化自己

一黎無補給 二黎遇天災又係要上岸
三黎要小心俾人殺再搶船

年經

堆屍爬都爬到啦on9仔

村屋
萬一d樓火警點算

如果連黑警/解放軍咁齊裝都失控既時候
你都有能力清曬成棟d屍，咁你都已經係一等一打手，去邊都ok

爬都要驚？一刀一件啦on9仔

大嶼山
炸左青馬，炸埋入機場條橋

朗豪坊 2條電梯較向下

荃灣天橋

譚之仔
有鄉音阿姐保護

如果身體機能唔會正常運作到
咁點解會行會走會咬人

要睇返樓主用邊套喪屍片既設定

疊屍疊到咁上下你一刀一百件都收皮啦on9仔

我冇腦架唔好食我

仲返工，梗係拿拿聲趁低買定樓收租啦

只係個腦有一部分死唔去，刺激個肉體行走去覓食
基本上就算個胃爆個人都仲行得走得，因為已經無晒感覺
之前睇過本書係研究喪屍嘅可能性，佢話消化功能已經係停止晒，就算啲內臟爆都會係人體有嘅洞e.g.肛門口 排番體內嘅穢物出唻

直接殺左第一隻喪屍
冇機會傳染
完

genset 唔洗入油咩
你估無限呀

冇野個陣買定1箱水同寶礦力
係屋企鎖埋門等7日
等喪屍餓死

食唔到你都食到其他人啦 例如我

同埋啲熱門安全地點一定會迫爆人
最安全嘅地方都會係最危險
最危險嘅地方可能無人匿變得最安全

真係要睇返設定，如果係wd個種本身已經感染左，去長洲個啲反而好危險

外國

話返工個班可唔可以收收皮先
當正自己好撚風趣幽默咁

睇喪屍 設計係乜野，walking dead 果款根本唔需要匿，war z 果款可以預住自己死鳩硬

屌你電梯咁撚窄點樣同時上一百件呀有都冧啦on9仔

咁匿朗豪一定好安全

屌你疊屍啊on9仔
有屍一定行樓梯咩on9

匿番入老母個閪到

一定係去超市拎食糧先

疊乜撚野屍呀 用腦都知無可能啦
worldwarz咁款你去邊撚度都死啦on9

有冇睇過warz呀 疊幾下就到啦on9

有見地，我都係咁話

以前舊登d人已經話匿朗豪坊 其實去旺角都幾on9 一定多屍

所以你未死撚硬囉
係你條on9以為咩樓梯好撚安全咋on9仔
我冇話冇生存空間喎on9仔

咁多人話炸橋
你地有炸彈咩

你都係想贏姐 俾你贏啦 夜啦訓啦仆街

用腦
用腦都知假設性問題on9啦

香港人

柒就柒啦 成隻小學雞咁講悔氣野on99

係呀 d屍識飛添呀屌你老味

有好多層要落好耐先到月台
仲有好多樓梯

公屋？
邊度都有鐵門？

看更唔開門= 屈機

疊屍講到好撚難咁 只係時間問題 on9仔

屋企被竇

香港人危險過喪屍

買樓先
到喪屍死哂樓價實狂升

不如講埋l4d smoker一拉你成個人扯撚左落去啦

咩喪屍先 walking dead都話有得玩下
生化危機果d就等死

準時返工啦

咁你老母又匿去邊度？

其實點解唔試下做喪屍

其實唔只喪屍要應付 仲有人類 人性會係喪屍爆發後唔夠糧食後徹底消失 真正安全就係殺死來搶糧食嘅人類

留係屋企鎖門日日叫外賣

咁你問樓主乜撚野設定啦
要講點解唔講得

GYM房
放一排跑步機係門口

依家又講得，係囉，咁我話d屍唔識行樓梯就on9

鴨脷洲
陸路 剩係得一條橋 來往鴨脷洲
水路 又可以搭去長洲南丫島
進可攻退可守

樓主可唔可以講係咩設定既喪屍先
如果係l4d個d我不如自殺仲好

年經
下年開po可唔可以講埋咩設定
好難deal

Btw公屋有諗過 匿唔落
因為假如成棟已有屍入侵
開鐵門聲大到引哂幾層屍過黎

假如棟樓未被入侵
公屋太多人 每户資源/資源分配一定出問題
到時變人殺人 多過屍殺人

荃灣啦肯撚定
全部天橋上落位block曬佢，放棄地面 比喪屍
人類係高空生活

香港人本身已經係屍城
奴工制度根深蒂固
話唔埋變喪屍都繼續返工

屍殺列車個隻喪屍算唔算勁

係咪一黑就見唔人？但講跑速都幾屈

World war z 我死左佢好過

馬會x西州高爾夫球場

有野食，又夠大，坐船先去到

可以當據點咁重整部族，反攻出去

年經

之前朗豪坊條電梯已經證明左朗豪坊係全港最安全既地方

利伸 口德- 100

The last of us 款喪屍

認真如果俾揀嘅話我會去坪洲
嗰度人唔算太多
成個島細

監獄最安全同舒適

大嶼山
條青馬大橋一有事就變離島
但係島上又有機場又有所有設施

跟樓主做不出兩日就會俾人類殺死

成日諗島無事 點知往往都係島上既人變再滅你團
簡簡單單香港樓鐵閘應該幾安全下 儲夠午餐肉應該有得諗

監獄 困住自己

等我返公司廚房拎番把長刺身刀再講

鴨利洲其實真係幾多人，之前已經係全世界平均最密嘅島
就算冇屍入到來，個邊又會有好多物資咩
到時實逼住殺人多過殺屍

第一步：去百佳搶購食水罐頭等維生食物
第二步：衝去學校要求躲避
第三步：用盡方法驅趕學校內所有男性 呃啲男老師附近有食物 等佢地被屍圍（上至校長老師 下至淸潔工）
第四步：霸佔校長室 營造到閒學校係小北韓 要食物食水先要滿足我取悅我
第五步：當食物差不多食曬 威脅啲豬扒miss 學生出去搵食物返來補充物資
最後一步：建設人類最後防線 傳宗接代 保留良好基因

成班廢鳩毒撚仲係到撚點樣避喪屍
最危險根本就係屍城下既人類

有利可守，可以長期自給自足嘅地方（至少一年啦）
香港邊到有地方可以承受咁嘅消耗同風險

同埋，除咗得wd啲屍叫正常少少，除咗全世界一開始就俾人感染一死就變屍呢下有啲難玩之外

bio wwz啲屍都唔使玩，可以等死
諗下一隻暴君之類咁嘅大佬／有智慧，識重新，識飛嘅屍，點打呀大佬

呢條友每句加一個on9
你老母唔加多句好kai 呀
夠哂mk啦

假設喪屍病毒係經血液傳播
最要小心嘅係蚊 由其香港唔理冬天夏天都咁多
基本上畀一隻帶病毒嘅蚊咬 就係咁先

匿係青衣最安全，孤島一個

咩設定真係好重要
MJ跳thriller個班喪屍同l4d2入面既tank,hunter比起
玩法已經差好遠

以前會答朗豪坊
依家會答何文田站
雖然無補給 但可以用地理優勢用喪屍打遊擊

香港嘅喪屍應該識返工，仲會為咗做嘢唔食人
所以入老細房扮老細最安全，有咩唔掂就開會/畀嘢佢地做

如果香港真係變屍城
唔匿啦自殺好過啦
匿完又要驚會唔會有屍攻入黎
嗰陣又唔知識既人係生定死
生存好似仲辛苦過匿埋避屍

睇上面d人不停話炸橋炸橋
大佬香港邊到搵炸彈啊大佬 有嘅都比解放軍同埋黑警佢地用撚左啦 點到你地用？
而且大家真係覺得生存到咩？
香港細人口多 d屍行兩步都有人咬啦 兩三吓全香港人都變屍 要諗咁撚多野咩

就算有喪屍 最恐怖嘅都係香港人本身
所以係屋企等死 慢慢磨都可能有幾個月命

算啦 衝入差館搵支槍吞槍算
我唔玩啦

佢老母個閪

OK 逢親呢d po 都會嘈究竟屍有幾叻

好難講落去

我諗都係去警局油站咁啦 一係離島算了

到時人仲恐怖過喪屍

大量大陸尿袋加note7

連登個個都好似戰略家咁 香港都好難變屍城

即刻見人就劈佢個頭落黎
未變屍前殺左佢先 先下手為強
最理想係殺曬自己住果幢最高果層既人
然後將所有物資集中係最大間屋自閉

香港人變左喪屍都繼續翻工啦

沙咀
操到d屍識講good morning sir thank you sir

健身室
門口擺哂跑步機

又黎
月經

我學佢架咋，成個post正常討論係條撚樣一出黎就話人on9

腦細間房

呢個好笑

cls 喪屍就快咬你都要ot 交 report 跑數

記得自備購物袋支持環保

會冧

準時返工為喪屍打工 , 日日咬連登仔

大型公共設施首先一定收皮

其實到時全香港變哂喪屍
超市一定好多活人
有時活人 仲危險過死人
落哂閘 仲放多個人入黎搶食物咩

IFC 高層，開度門比佢地跳落去

離島果d, 一爆發識好多人去, 當中有一兩個潛在感染者都夠

我就當你鳩嗡啦

前題係你要有咁多錢派

成班高分低能
以為做左喪屍就唔使返工
仲話返公司最安全
返到去成堆喪屍係到打字搬文件
個到先係最多
但有得你唔返咩
返工啦柒頭

其實會唔會有呢一日既來臨

維園啦
用愛與和平感化喪屍

1:搶個島仔
2:殺曬D男人

等wargame撚出嚟打喪屍

香港嚟講監獄應該最安全

其實香港有鐵閘既屋一定係最安全 (唔知係咪得公屋先有)
唔計冇糧食，基本上唔會死
到時真係日日午餐肉同樽裝水

朗豪坊
封左中間條長電梯

電梯教向下 真係有用？
我記得好似有emergency stop
當有野kick 住個時

再者粒紅掣多數係入口扶手帶個低，多起黎唔小心踢停左咪大獲

呢段野幾好笑

當做其中一重防線姐 無人叫你依賴曬佢

去多keyboard既地方 大手入keyboard 咁就想殺屍定炸橋都無問題

其實係 Depend on 啲喪屍係邊種 setting

walking dead , 同 屍殺列車已經唔同

邊套既屍最癲 ？
Wwz?wd?bio?

wwz咁仲會有得匿？

walking dead setting先有得做

屍殺列車既喪屍跑得快過人

係海上面最安全

醫院，最危險嘅地方最安全

醫院咁撚多藥實大把人搶
到時防人重多過防屍

On9

老人院

工聯會，有午餐肉。

整返好個公廁先啦
蒲台個廁所真係垃撚圾

利申蒲台原居民

講咁耐仲未有poly嘅？
香港最後防禦堡壘

係喎
一街都係三叔

一物治一物
喪屍可治癌症
我包一個月由疫埠變全球最宜居城市

油塘

多工廈同埋有地勢（山＋海） 進可攻退可守 可以用東龍島做本陣 大本型做前哨據點 成班倖存者可以好似進擊的巨人入面嘅調查兵團 以海為守護自己嘅城牆 不時出島外殺喪屍、搜索其他生還者同物資 一有危險就退回大本型 再唔係就退到海上 只要啲人係有鬥心同意志 他朝一日終可收復全香港